奇文分享：流水革命文宣漸重蹈支聯會覆轍

說白一點，不少連登巴打絲打自詡新潮，批評支聯會講平反六四和六四集會老餅脫節，吸引不了年輕人；今天連登巴打絲打的文宣卻重蹈支聯會覆轍，文宣只能吸引政治覺醒高的群眾，不能再擴大支持者......無論支聯會和連登巴打絲打的文宣都有類近的地方，就是強調受害者被極權打壓好慘好慘，只是支聯會強調六四死難者被解放軍屠殺好慘好慘，連登巴打絲打的文宣則強調香港義士被黑警虐打強姦殺死好慘好慘......因此，我們不應重蹈支聯會覆轍，以為其他香港人了解黑警的暴行就會義憤填膺，落力參加民主運動，或者在立法會投票給非建制派。